邊張信用卡最好用？

大學生 唔算成日碌卡
用緊大學個張學生卡
但略嫌少優惠/冇乜著數
有冇邊張最抵玩/最著數？

One+

匯豐

碌得少既話優惠多與少有咩影響
學生既話應該都係得enjoy卡比較好
200$換1$ cash dollars
用黎交埋42100$學費有3倍分（有上限宜家）
怡和旗下就100$換1$
1年都應該收到400$既大約

一般信用卡講緊公價 0.4% 回贈，高過呢個比率你就己經叫有著數。
但係呢類通常又有好多條款，例如上面講嗰張 one+ 雖然話有 1% 回贈，不過交學費、自動轉賬嗰啲係一蚊回贈都冇。總之銀行唔會死錯人。

one+ 係其中一張八達通自動增值去到 1% 回贈嘅卡，你可以照玩住先，到你發現你好大洗之餘又有好特定嘅開支類別（例如成日課金或者幫屋企落超市買嘢），就可以玩卡海。

最抵玩一定不斷申請卡要迎新禮物然後一年後取消，再過多年又玩過

小弟用緊渣打萬事達白金行政人員，有1%回贈

我都用緊，佢比 one+ 好嘅地方係自動轉帳都有 1%，不過繳費仍然係冇。
而且最大問題係冇佢出糧戶口係申請唔到。

東亞都有1% 回贈

月入萬零蚊 想開張Hsbc 信用卡。邊張好

好似冇乜分別，主要都係靠「最紅自主獎賞」嚟食糊。

其實wewa卡好唔好

個廣告好煩

財仔公司issue既卡 唔係太敢申請